[英格蘭新希望？] 牙買加Leon Bailly 有望入選英格蘭國家隊

Bayer Leverkusen sensation Leon Bailey could be in line for a shock England call-up ahead of the World Cup in Russia.

Sources close to the player have reportedly confirmed the player has British ancestry, with The Mirror stating that two of the 20-year-old's grandparents possess British passports.

It is understood that England's recruitment team have been keeping tabs on the winger, who also qualifies to represent his country of birth Jamaica, as well as Malta.

Bailey has already represented Jamaica at Under-23 level, but he has yet to pledge his allegiance, and has always been open about his desire to play for a bigger nation.

Speaking to Bild previously, the former Genk forward said: 'Which country I play for is still open.

'It's been like that for years, but my opinion hasn’t changed and people have to accept that.'

Bailey has been a revelation in the Bundesliga this term, scoring nine times in 23 appearances as Leverkusen chase a Champions League spot.

He was in action at the weekend, netting the first goal as Heiko Herrlich's side beat Hamburg 2-1 as they stayed third, behind Borussia Dortmund and runaway leaders Bayern Munich.

Used predominantly down the flank, Manchester United are one of several top clubs around Europe to have been linked with him over the past 12 months.

Source: Dailymail

佢車迷，下年黎硬

球王片

跑得好撚快同埋勇於突破

聽講同保特一樣係我曼fans

佢迷雲

佢勁定係沙夏勁?

齋講突破沙夏應該係英超第1

我覺得勁過hazard

bailey就有射波有傳中

如果中場中有返幾隻fit馬
今年世界盃應該有得打

不過睇落真係無個勁, 連搵一個有靴利拉level都難

算啦英撚，比咩陣佢哋都會踢pat屎出嚟

sprint 99 ?